覺唔覺區選過後之後班差佬同埋藍絲淆撚到仆街

如果選擇原諒他們，死去的朋友不如原諒我們

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

入嚟就係想講呢句

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

係不會呀

但係, you are right, never forget.